是日褲鮑。。

想奶

正到好有大排檔水準

咁能正

好想食你隻鮑魚

雞油飯?

想奶u

鮑鮑

rich

以為呢啲